[KPOP]點解呢個KPOP女成員玩玩具可以咁Q咁投入...

好QQ好純品既女仔...以為世界已經絶晒種...

係咪弱智兒童黎=.=?

YOOA真是幾QQ

我愛她

唔靚